點解今日新巴城巴app睇唔到實時？

屌你老母靠佢實時出門口
今日唔知點算好

平時已經成日脫班show非實時，今日直頭壞埋
正一垃圾公司